緬甸頭部中槍女示威者今早正式宣告死亡

早前緬甸警方動用武力，驅散抗議政變嘅示威者，其中一名20歲嘅女仔Mya Thwate Thwate Khaing喺首都奈比多被子彈擊中頭部，《路透社》曾報導，一名不願具名嘅醫生講，女子頭部受傷，X光照片顯示有實彈卡喺佢嘅頭部，並且話「她還沒死，在加護病房，但100%確定會死」。

該名少女今早正式宣告死亡，係首名喺抗爭中喪生嘅示威者。Mya Thwate Thwate Khaing喺入院之後一直陷於腦死亡狀態，外媒報道稱，家屬喺四日前已同意拔除少女嘅維生支援，但被軍方阻止，終延至星期五，喺當地時間早上11時15分醫生宣告死亡。

RIP

RIP......

RIP

兇手

其實都算係手足嚟
對抗極權

緬甸軍有槍有炮 打唔過，點解唔學香港搞個黃色經濟圈 食飯當革命咪算，低成本 高效益，真係好慘 又比人水咗出去 搞到命都冇埋...

仆街軍政府

中共冇插手真係冇人信

革命一定會流血。你估請人食飯？

曲線啦好明顯

手足

女權組織去左邊？

爭取董事局有一定女性比例